
                      Si bien no es igual a la película la escencia de los personajes está presente y la fotografía de la película es muy buena. Espero poder volver a ver luego a Hessa.
        
            